想問下如果有感冒又睇唔切醫生,食咩藥頂住先

如果鼻塞，口龍痛，耳仔痛，要有睡意。

感冒藥

Piriton加panadol

邊買？

類似依啲？

藥房

7仔買幸福